點解唔玩警處嘅私家車？

玩玻璃冇用

點解唔一齊玩

係啦

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

你去前線提出囉